【情報】小AI:勇士隊醫告訴KD只是小腿拉傷 就算上場，最多傷勢加重

近期，勇士球員Iguodala做客節目時候曝出猛料。Iguodala表示勇士高管一直都有向球員隱瞞傷情的惡習。Iguodala談到了去年西決自己的情況，當時的Iguodala遭遇了腿骨折，而勇士並沒有對外透露實情，反而說只是骨頭挫傷而已，這讓當時的Iguodala受到了很多的壓力。

在談到Kevin Durant的時候，Iguodala表示勇士的隊醫一直告訴Kevin Durant他只是小腿拉傷，和跟腱沒有半毛錢關係，甚至隊醫還告訴Kevin Durant就算帶傷上場，最多也就是小腿拉傷的傷勢加重，Kevin Durant的跟腱會安然無恙的。結果呢？Kevin Durant打了一節的時間，跟腱斷了。

這樣的球團手段真是好離譜,毀左一個超巨KD的未來發展同對歷史地位的成就追逐,希望以後不要再發生這種悲劇了,球員得好好保護自己啊,不論哪隊都一樣

如果勇士下年連playoff西岸決賽都冇份，佢哋棚十九領導都唔擺得幾耐

坦白講NBA10隊有9隊班高層都On99咁，之前綠軍同湯馬仕，騎士同占士，哈奇士同年油，以加綠軍同榮仔，再到勇士

商業世界既極致

我一直都諗緊其實如果暴龍，勇士大家都冇傷兵，其實5星戰隊係咪一定會贏，究竟5巨頭係咪就會令宇宙勇飛出銀河系

你估真係《救妻同學會》嗰group五色戰隊咩？

賽季開始果時真係吹到好恆，放曬上神枱，班中國屌絲仲講到無得輸添

湧屎為左3連冠可以去到幾盡？

259
早知今日 何必當初

巧合啫，如果表弟冇傷，身價就不會降，更加不會抱團